проект написан для изучения механизмов работы Spring
Была написана фабрика для создания сконфигурированных объектов, согласно собственным аннотациям.

Были написаны свои аннотации:
-Benchmark - замеряет время работы метода
-Transactional - метод становится транзакционным (поддерживаются также вложенные транзакции)
-Inject - для инъекции значений в поля классов
-Self - для инъекции класса в собственное поле (необходимо для корректной работы вложенных транзакций в методах, принадлежащих одному классу)